有冇人用開Aqueous Cream（A Cream），醫生推介的補濕潤膚王

係北角某間藥房買咗，但一開，個texture 好似變咗蠟咁，係咪正常 定佢擺得太耐。個expire day 係2020 年

影前面望下, 有d似E.O.

原來我係買錯咗，真係eo 唯有當肥皂咁用

萬寧都有

30蚊

笑咗

我買咗40蚊

雖然買錯，但我發現異常好用，大推！！

仲有一種叫豬油 冬天爆得好勁先用

A cream 邊度買？
醫生用個款

但我發現係好補濕，但收唔到毛孔，有冇產品推介 ..,

你照去藥房比個名佢，應該有貨，唔難買。